有冇人買咗pton

有冇清討論點部署

你啱

張圖好靚唔驚

轉個頭實升返

strong hold
跌再溝
毛利率 成長率屌打aapl
你有冇信心？

利申 成本115

呢隻中長線應該幾好

連apple都要搞收費在家運動，就知無得輸

受惠於疫情？

屌 又跌番

ER咁好（除咗supply嗰欄），股市氣氛又咁好，都冇得升
等唔係問題，間公司我有信心，我係驚miss咗第二d好嘢

買咗末日期權，升到咁高都唔值錢

突破唔到

五十幾蚊買唔理了

盤後又跌返，sh算了愈多操作愈易蝕錢
何況財報唔差，係supply 追唔上demand

巴打Sh其實點解 岩岩學玩股票

你幾錢本13X高J?

Strong hold 堅定持有

喺

iPhone 12pro 夠係supply 問題啦

做T拉低返個價啦130真係有啲見頂...佢supply都跟唔上,少好多用戶
到真係跟上又唔知疫情完未
完咗啲人又可能去返gym rm

PTON strong hold la

呢隻爛尻單車見咗頂喇 及早離場